依張相睇返都覺得好恐怖

唔知以為拍緊戲

push

死黑警

屌

黑社會執行家法？

大屠殺

班狗大屠殺市民

1

1118
有冇相中人澄請下個晚點

歷史又記黑警一過

好似全部冇消息

扔哂落海

我記得有條30秒左右既黑警片流出

推

無人會忘記班狗嘅惡行

無消息，已經被自殺了

拎上twitter指證警甴警暴

仲有 191128